其實男人都會想女朋友著緊自己

有時見到你on左WhatsApp 好耐先覆翻我 又好少會snapchat比我 知你係覆緊O Campmate 但都會想你在意我多d

有冇巴打都係咁諗

on9

巴打 中肯一句其實係咪當你兵仔
如果大家都係中意大家條女應該唔會唔係第一時間覆你

組爸

一齊左幾耐

其實我都好想我男朋友著緊我覆我先
可惜佢有好多fd要覆